坐車挨玻璃訓既人驚唔驚挨玻璃企個條友放屁？

利申 好驚

幻想下條友放濕屁
呠呠呠

Zip...... 呠

幫佢奶埋仲正

搭電梯 放屁先爽 後面條友食哂

利申：成日咁做

臨出 lift 先放

岩岩企喺呢個位想放屁不過忍住左

好憎啲人埃果個位

多謉你

挨玻璃先訓到教

如果係響屁咪俾人打到仆街

通常都係對住風扇先放

坐巴士應該唔會有人挨玻璃

地鐵又好巴士又好, 塊玻璃俾上幾手挨完, D頭油仲留喺塊玻璃, 咁撚污糟你挨埋我份

係女會隔住玻璃奶